呢條友係咪痴左線？

係咪想做陽過

懶型咁，死紋身佬

唔記得加密添
Sorry間接害死佢

請g持 69大行動

紋得幾好 好立體

佢個紋身師傅幾好手功

個紋身師傅會唔會出事架

有咩問題